瑪麗中途離開個醫生依家係咪賺到豬頭咁

窮人去公立醫院冇人理
冇咗一個醫生反而係公立醫院嘅損失

相反班有錢佬知道依個醫生一有錢做做下手術都夠膽死中途離開去私院幫個有錢佬做手術

如果我有錢我都即刻幫襯呢個醫生

國際視野

所以你咪係窮人囉, 你覺得自己有錢, 俾你更有錢概大有人在

今日可以掉抵個公立病人, 他日都可以掉抵個有錢人去幫個再有錢d概人做手術

冇醫德概人先唔會搵

呢個年代仲講倫理道德？

對人唔講, 對自己都會講掛

搵個冇醫德概即係搵自己條命較飛, 偽有錢人先會覺得呢個醫生好

準備撞車啦

連登仔邏輯：屌 咁公院個病人係咪大陸人先？

講緊自己條命呀

on 9 我係都搵個技術好啦有醫德

你覺得決定決定權係我地手咩

你呢d腦殘又真係要搵個技術好概, 有醫德個d都幫你唔到

繼續打飛機啦唔阻你